Ники и Вики пишат числа в различни бройни системи. Те вече знаят, че не винаги по-дългото число е по-голямо – зависи в коя бройна система се представя. Ники пише число ``А`` в ``p``<sup>ична</sup> бройна система. Вики пише число ``В``, но не казва в каква бройна система, а само я означава с ``k``.

Известно е, че ``А`` и ``В`` се състоят само от цифри. Също така числото на Вики е винаги по-голямо или равно на числото на Ники, но с не повече позиции.

Съставете програма **Bsystems**, която определя най-малкото число ``k``, за което ``A(p)`` <= ``B(k)``.

## Вход
На първия ред на входа се въвеждат две числа ``А`` и ``p``.
На втория ред се въвежда числото ``В``. 

## Изход
Изведете ``k``. 
 
## Ограничения
* ``2`` <= ``p`` <= ``10``
* ``2`` <= ``k`` <= ``50``
* ``1`` <= броя позиции на ``А`` <= ``50``

## Пример

### Вход:
```
10011 2
30
```
### Изход: 
```
7
```
> Пояснение: 10011(2) < 30(7)